上世係尼古拉·特斯拉，你問我答

大家有咩想問？

屌過屎眼味

奶過屎眼未

球狀閃電點整？

未 不過比愛迪生屌過

呢樣野易整 不過佢爆個陣時有極大災難性 例如通古斯大爆炸

小有冇jj?